<resources>
    <string name="app_name"> Прилазеня </string>
    <string name="button_describe"> Описание </string>
    <string name="text_lk"> Личный кабинет </string>
    <string name="text_movies"> Фильмы </string>
    <string name="finish"> Выход </string>
    <string name="text_button_check"> Сохранить данные </string>
    <string name="text_button_check_2">Связаться с поддержкой</string>
    <string name="hint_message">Введите вопрос</string>
    <string name="button_send">Отправить</string>
    <string name="choose_method">Как вы хотите отправить сообщение?</string>
    <string name="stopwatch">Секундомер</string>
    <string name="start_stopwatch">Start</string>
    <string name="pause_stopwatch">Pause</string>
    <string name="reset_stopwatch">Reset</string>
    <string name="text_stopwatch">0:00:00</string>
    <string name="text_welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="button_lk">Авторизоваться</string>
    <string name="logo_description">Логотип</string>
    <string name="hint_name">Введите своё имя:</string>
    <string name="hint_password">Введит свой пароль:</string>
    <string name="toast">Все поля должны быть заполнены</string>
    <string name="text_hello_client">Привет, %s! Что будешь делать?</string>
    <string name="text_watch_movie">Смотреть фильм</string>
    <string name="text_sleep">Спать</string>
    <string name="text_towel">Одеялко</string>
    <string name="text_add_order">Что принести, чтобы %s</string>
    <string name="text_chips">Чипсики</string>
    <string name="text_beer">Пивасик</string>
    <string name="text_where">Где будешь вялиться?</string>
    <string name="text_button_order">Кнопка заказать</string>
    <string name="default_name">клиент</string>
    <string name="default_password">пароль</string>
    <string name="order">Имя: %s\nПароль: %s\nСобрался: %s\nГде: %s</string>
    <string name="need_additions">При себе имеются: </string>

    <string-array name="list_of_movies">
        <item>Star Trek: Picard</item>
        <item>The Mandalorian</item>
        <item>The Witcher</item>
        <item>Joker</item>
        <item>Tenet</item>
        <item>Altered Carbon</item>
    </string-array>

    <string-array name="decriptions_of_movies">
        <item>В конце 24-го века, через 14 лет после выхода на пенсию из Звездного Флота, Жан-Люк Пикар живет спокойной жизнью на своем винограднике Шато Пикар. Когда его разыскивает таинственная молодая женщина Даж, нуждающаяся в его помощи, он вскоре понимает, что она может быть связана с его собственным прошлым.</item>
        <item>Американский телесериал в жанре космический вестерн, созданный Джоном Фавро для стримингового сервиса Disney+. Это первый игровой сериал, являющийся составной частью вселенной «Звёздных войн». Действие «Мандалорца» разворачивается пять лет спустя после событий фильма «Возвращение джедая».</item>
        <item>Это экранизация литературного цикла польского писателя Анджея Сапковского. События книг разворачиваются в фэнтезийном мире Континента: там люди, эльфы, краснолюды и другие расы соседствуют с жуткими чудовищами. Главный герой сериала — профессиональный убийца чудовищ Геральт.</item>
        <item>Готэм, начало 1980-х годов. Комик Артур Флек живет с больной матерью, которая с детства учит его «ходить с улыбкой». Пытаясь нести в мир хорошее и дарить людям радость, Артур сталкивается с человеческой жестокостью и постепенно приходит к выводу, что этот мир получит от него не добрую улыбку, а ухмылку злодея Джокера.</item>
        <item>После теракта в киевском оперном театре агент ЦРУ объединяется с британской разведкой, чтобы противостоять русскому олигарху, который сколотил состояние на торговле оружием. Для этого агенты используют инверсию времени — технологию будущего, позволяющую времени идти вспять.</item>
        <item>Фильм рассказывает о будущем, в котором межзвёздные путешествия осуществляются перемещением сознания между телами («оболочками»). Такеши Ковач, бывший элитный солдат Корпуса посланников, становится частным детективом, нанятым богатым человеком для расследования собственной смерти.</item>
    </string-array>

    <string-array name="options_of_movie">
        <item>На стуле</item>
        <item>На диване</item>
        <item>В кинотеатре</item>
    </string-array>

    <string-array name="options_of_sleep">
        <item>В кроватке</item>
        <item>В машине</item>
        <item>В подворотне</item>
    </string-array>

</resources>